唔計政治，工聯會何偉俊呢條撚樣算唔算型？

型過2.56%波台手足 勁癲

樓主先型

你包唔包括嗰2.56%？

條撚樣有啲似會員-些

唔包 我啱啱好

樓主扮死

真係似

忽冷忽暖忽爾再升溫一漲一退一引眾星沉與海繾綣而最終擱淺咫尺之處只有這黑夜千里分隔任狂濤在瀉多麼可怕仍能安躺哪管水花四濺讓我水作棺殮化身甜點能化做養份也應該無須要為此感概沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻天際展翅飛如何想像海裡撥鰭泳難同順暢儘管相似為何總是未見一飛上天就算翻背幾次也都如此鯨拍翼卻沒到天空餘生也往深海送沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻魂魄附泡沫上水面乘蒸氣盡化煙掉落在深海也有其用處別剩自尊心暗裡無奈打轉不怕受挫專心給予如掛念你便勇敢的說落下淚捨身替你成大志若是為你我可以自願犧牲走進歷史閉目沉下去

夠料選港男嘅程度

好撚樣衰

我輕度弱智算型過條友少少

陷家產

推。